<IOS/An> 手遊天堂2原班人馬新MMORPG 「凱薩」「KAISER」

官網

畫面靚，畫風感覺上有啲似 有單機online game 黑色沙漠

剛剛試玩咗陣，有以前online game feel

但npc語音唔知點解得韓文......

巴哈遊戲介紹

睇吓人地玩

iOS

An

洗唔洗狂課金

成個系統同天堂m差唔多

重課game

本身都有d興趣，睇完又係逼你做晒每日任重課game都係不了

吠兩聲黎聽下啦小狗
屌你老母

咩叫屌呀！係𨳒你老母呀！你老母就狗！

小狗乖 乖乖

Hand hand 呀，乖！

畫面幾靚都唔夠你老母個閪咁靚 好撚鐘意屌你老母

唔好講咗就當真啦，𨳒你老母！幻想夠未嗎？你係咪亂倫生架，生到你弱智嘅？

係咪準開，4.5ser